屌你老母，真係好憎d內容農場

屋企d長輩成日無野做就睇

都唔知佢地學識上網係好定唔好
成日睇完d垃圾醫學就跟住做
無上開網真係會唔識分真假

頭先我話屙唔出屎
我老豆就叫我每朝空肚飲杯凍鮮奶

屌咩 聽到都覺得唔舒服
(仲要本身個肚驚凍)
上網查都唔見有人講
我飲杯熱檸水唔好？

仲見過呀媽fb share殘體字愛情語錄
同埋成日睇完d講「孝」既文就講返我聽

痾唔出屎咪食火龍果

食壞肚 你肚屙 咪有屎出囉